[多國出聲!!] 英國,美國,德國,加拿大,馬來西亞,奧地利議員聯署公開信 促林鄭撤回「送中」修訂

聯署比林鄭

聯署議員分別是
英國上議院議員大衛阿爾頓（David Alton）
英國下議院議員兼自由民主黨黨鞭卡邁克爾（Alistair Carmichael）

德國議員Katrin Göring-Eckardt

加拿大議員兼副影子外交大臣Garnett Genuis

馬來西亞議員兼「東盟人權議員組織」（ASEAN Parliamentarians for Human Rights）主席查爾斯聖地亞哥（Charles Santiago）

奧地利的歐洲議會議員Josef Weidenholzer

7名美國眾議員及1名美國參議員

國際社會持續發聲反對港府修訂《逃犯條例》。「香港監察」昨天發佈一封15名來自多個國家的議員聯署信，要求特首林鄭月娥考慮撤回修訂草案，並探討其他方法解決逃犯問題。

聯署信指，他們認同陳同佳案須尋求公義，但相信可透過法律學者及議員提出的替代方案處理，此舉亦可讓香港有更多時間考慮進一步改革，並最終達致一個符合《中英聯合聲明》所保護的基本人權和法治的一個解決方案。

他們認為，香港的成功建基於健全的法治和自由，現行的引渡法例本身設立了一道中港防火牆，有助捍衞香港法治；英國解密檔案亦顯示，中英雙方當年討論回歸時認同有需要維持這道防火牆。他們續稱，香港是連接中國與世界的重要據點，也是中國最重要的資金提供者和直接投資者；國際社會對香港的法治和自治的信心，屬於所有聯署國家的重要利益，所以希望林鄭可以考慮撤回方案並探討其他選擇。

幫推

其實5日前美國8個跨黨議員已經發過信比林鄭, 但佢唔聽。

今日全世界更多國家出聲警告。愈黎愈大件事!

Pish

全部都係廢話
買番我d華為磚先好又傾

推

英國班廢柴肯出聲啦咩
直接制裁中共咪得，違反條約收返香港

幫推！

想打撚死人咩
廿八國聯軍哩啲貨仔
林鄭一拳一個啦
跟手再俾嗰架油船泊港

說三道四

馬來西亞?乜馬拉唔係好撐中國咩?做咩要反對中共指示?